[狗屋狗車點解唔裝] 張宇人倡教室安裝閉路電視集中攝錄教師監察教學情況

自由黨議員張宇人認為，於課室安裝閉路電視時，應只集中攝錄教師，相信既有助監察教學情況，亦可以在教師受誣衊時，閉路電視可以還教師清白，不會「口同鼻拗」，而學生因病休假時，也可以觀看錄影片段，重溫課堂。他舉例說，目前不少補習社會都有錄影課堂，又指他於60年代在美國留學時，亦可翻看課堂片段

點解少數派保蝗狗唔支持狗屋狗車全部裝cam?

今時今日重係到問點解對家唔乜乜乜
因為你地唔撚敢擺工囉 人地有權做乜撚都得喇
你地淆底唔敢反抗 咪硬食囉 食喇香港人

要屈你個陣可以話某個時段，部機壞咗錄唔到，總之你有講過啦，釘牌，close file

點解少數派保蝗狗唔支持狗屋狗車全部裝cam?